[直播] 廢青未過年先煎年糕

好鐘意食薑同椰汁嘢
膽粗粗訂咗底返嚟填肚

鳩切咗幾塊，老母經過話切得太薄

同埋蛋漿

整熱個pan先

點蛋漿等佢無咁痴底

有預感個賣相會好唔掂

玩命

嘩 屌你不如拎個搾汁機碎左佢再煎

無油?

你估煎午餐肉，切咁薄祝你好運

啱啱放落去嘅樣

之後見佢軟身就可以反轉煎

有一兩舊好多蛋但我鐘意

最後炒埋用淨嘅蛋 (其實我食到一半先記得影)

有落唔記得咗講

嚿年糕…

嘩我屌你咩

大便切片

膠筷子

笑